原來開咧戰贏過般尼茅夫嘅球隊都無好下場

2015-2016
開咧戰 般尼茅夫0:1阿士東維拉
之後維拉連續19輪不勝，降班收場

2016-2017
開咧戰 般尼茅夫1:3曼聯
曼聯最終聯賽離奇跌出前四，排第六

2017-2018
開咧戰 西布朗1:0般尼茅夫
第2輪贏1:0，離奇地對手又叫般尼，
西布朗之後第三輪開始連續20輪不勝，接近降班命運